所有初選候選人同意簽「攬炒書」！

【立會要初選 「三不投」聯署】：

今朝明報報導，5區初選候選人都同意簽「攬炒書」！
即係同意否決《財政預算案》！
（唔好同我講字眼問題，真心無大分別）

呢個就係大家一直想要嘅初選，唔係咩？
共同綱領啊！
35+同佢攬炒
點可以唔支持！

係唔係做少數派俾人搶内會主席好開心？

所以快D簽聯署撐初選！

【立會要初選 「三不投」聯署】：

或者你可能話，甘都同意左，我簽黎做咩？
魔鬼在細節

因爲而家九東九西港島同意嘅都係「無約束力」初選！

無約束力，同無初選，有咩分別啊？

所以，簽聯署，看住班PK
你都唔想邊個落選之後死唔肯退選？係咪？

（原文）泛民直選協調成功 解字眼分歧 初選機制按區情 戴耀廷：對「35+」信心增

下一步就係點配票，用區議會每區投票人數去安排邊區手足就投邊個有冇得諗？

各位，聯署多你一個真係好多，所以未簽嗰啲唔該你簽！

初選結果都未出

有興趣睇下上年區選有大白田西區無初選，最後兩個自己友點互而死。

中降頭的大白田西選區 - 泛民和勇撕殺最後建制漁人得利 - 分享自 LIHKG 討論區

初選，絕對有必要。唔係大台，係點樣最有效運用選票！

有初選就其中一個贏，無初選但兩個都唔棄選最後一齊輸，唔係輸唔夠人，係輸自私，on9 同未來幾年

one more 例子：16年立會新西冇協調冚家產
Source: hk01

一定要有初選

話要體制外抗爭果班講到咁撚勁，咁你地幫香港組織到哈馬斯搞獨立運動未？根本反對果班十個有九個都係後面做 KOL 指指點點炸，你地親身落過前線未？ 依家社會大多數係和理非，你拎 35+ 效果大過勇武以卵擊石好多！

點都好，體制內外抗爭係無衝突既。 不應偏廢。香港已經水深火熱之中，仲要鬥應該行邊條路線，根本只要有一絲機會就應該去試去做，先係香港人 武力對抗九死一生仲要推人去抗爭，你地先真係含家產人血九大簋

以上特別指 henryporter、健吾、熱狗、毓民 呢班含家產，E家香港利益大定你地私怨大，日日掛住起「台」打「大台」？屌晒你地老母。

泛民已經推緊 35+ 後冇五大訴求就永久投反對攬炒政府 效力大過你上街，我唔否定勇武，但有大局觀都知邊樣先根本打擊到政權。

35+係一個完整方案，但反對果班一個完整方案都冇，淨係話唔得唔得 入議會會DQ你，但我想講上街黑警都打柒你啦！！又唔講唔應該做？？會DQ就唔去做，咁你不如唔好食飯啦，可能骾親呀

要勇武就唔該一齊武裝起義，而唔係企響後面推人去犧牲，咁同林鄭葉劉班含家產推醫護上前線有乜分別？明明同步另一邊可以封關，但偏偏就唔做，E家有35+就講千萬樣野去否定 輸唔係輸議席，係輸左個香港，拱手相讓比中共

中共出手搞選舉，或者架空35+，立即制裁 are you ready !!

簽dq證明書？

推

PUSH

佢咪試吓DQ晒35+，立即攬炒

push

我覺得初選開始前就要安排定先 初選大家選自己既代議士，到 9 月黎真就協調點令佢到入去，再唔係諗投邊個

推，謝樓主一路出力，好佩服你。

up

簽完無效果 簽黎做咩
比痛腳人地渣住攻擊?

簽黎托咩，成個食濕米

九東九西港島 無約束力 真心屌你老母，睇下大白田西最後冇人肯退，個個吿急最後攬炒輸左個議席比人，直頭新界之恥 E家新東新西幾醒知乜事，九東九西港島輸左準備做歷史罪人

多謝支持！

立法會大戰的啟示

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

Push
要推有抗爭意志既入
黃碧雲 白頭佬 OMDB不了

Push

你想佢地被DQ?

屌你老母 鬼黎？
簽撚左未即係隨時DQ
用下腦啦

緊係法律意見同意左
入唔到先簽啦

緊係法律意見同意左
無位佢入先簽啦

正呀

投反對票就DQ? 咁仲投票來做咩？直接通過啦

..仲法律？任佢䆁法
做多錯多
辛苦埋到位 點解又要俾位人入？
又黎梁游round2?
簽黎有咩用？有約束力？係鬼既佢投共你都吹佢唔撚脹啦

咁咪啱囉
比子彈美國呀嘛

拉

行動上做到就夠
「簽文件」會比人提前定型
盞比人之後針住黎講 拎黎DQ

咁係咪永續民主派先好
加快攬炒 何樂而不為

任佢嘅話就簽唔簽都死啦

厲害，真係D人乜都可以揾到野Diu

你話初選無約束力，咁簽完又有咩約束力先
如果簽完都可以無後果地反口咁同簽DQ同意書有咩分別

我要初選

簽完唔遵守有咩後果

咩都怕，選你入去都唔慌做到啲咩成績

帝怡 算唔算

［泛民］民主黨界撚死左沙田帝怡 屌佢老母

唔係話亂屌 簽完又無約束力 又俾位人入
咁有咩意義？

其實人地講得有道理

佢簽呢份野弊多於利

當然選，屌啦媽

明面上俾位人入，成日光明正大被人陰

支持

咁 民主黨 依家冇任何後果既話

點解D人會認為 初選 會對 民主黨 有約束力

俾人籍口dq?

唔簽都dq架啦

但候選人簽咗，會唔會被dq

簽完係咪可以拎黎集體dq?

所以一定要簽有約束力既協議

屌，暫時得萬八人聯署咋快撚啲同我簽爆份嘢佢

就算簽左協議

到時 民主黨 再一次出賣香港人

D打手 又走出黎話「要團結 不分化」

咁當初相信 民主黨 既人米一肚氣

只可以話你既concern係多餘，亦證明你心水唔清
D唔DQ從來都唔見得係取決於個份攬炒書

感謝

一陣簽名嘅集體dq就好笑

P牌，學咩人開post? 有資格咩？

你隻舊ac最後咪又係俾5毛用
更無價值

我唔會針對特定群體，因為任何人都有機會咁做，包括熱狗。但簽左，選民會決定點做

係我耐無mon po無留意
定其實一向都咁多五毛架？

連登好多人都係無point跟住鳩屌，思緒混亂，同埋淨係識得搵啲無聊嘢係到拗，輕重不分
驚呢樣驚個樣，但佢哋個concern一聽就知係多鳩餘
因為d唔dq係arbitrary, 基本上冇準則/ 原因可言, 佢話唔畀你入就係唔畀你入, 就算佢唔攞你呢份agreement嚟講，我都好肯定而家出嚟既candidate十之八九係有十萬樣嘢可以被政府q/ 攞嚟抽稱
佢哋簽呢份嘢既intention好明顯係交緊功課畀我哋睇，話畀我哋聽已經夾咗傳統泛民上馬，address大部人之前對於35+做唔做到既憂慮

一嚟啦，二嚟真心膠/ 唔用腦/ 唔熟書/ 無判斷能力既都一大堆。

推
攬炒萬歲

幫手推

要團結力量
出盡奶力去抗共

我哋要選嘅係同我哋同理念嘅議員

「攬炒」係香港抗爭共同路線
唔支持攬炒就咪撚選

推呀！支持初選

絕對好過19雷動

不過要自律
選嘅同投票都係

之前浪費咗幾多十萬票大家仲記唔記得

仲用即日民調數字進行配票?其實我地每人天生已經擁有一個配票號碼

真名上連登 勁呀

而家白鴿咪比手足 telegram 狙擊

Agree

聯署告急

要 DQ 點都會 DQ

wow discovery of wumao yeah

兒登多5毛 多比5毛帶風向嘅人

係，因為DQ一早就係前設咗既答案
以前中共會做吓樣，workback返個步驟（即係搵理由）先出答案，但個答案都係pre-set咗
而家佢唔需要workback，想點就點。

初選踢走佢已成網軍共識

要推

DQ 無得選點 35+
玩得醒d 啦

比證據對家DQ

又係度鬥黃
簽唔簽咪一鳩樣
你整份咁嘅嘢出嚟
到時又多樣嘢爭拗
益撚咗港共邊條撚樣諗D 咁嘅嘢出嚟

仲要畀多個借口人地DQ你
完全冇著數嘅嘢都叫人做
有理由相信又係帶風向

講緊立法會議員定講緊出面黃店？
位就得咁多 我要個唔支持攬炒既入去做咩？

當年馮生有無人講過類似既野？
唔記得了

你邏輯出現咗問題
定係浪漫主義上撚咗你個豬腦
簽唔簽都一樣可以支持or 唔支持
班黑警簽咗保護市民，佢地有冇保護市民
林鄭簽咗為香港人做嘢，佢有冇幫你條柒頭做嘢
你做呢件事，係現實層面上冇任何利益得著，只有打飛機作用
你夾硬要推只有兩個可能性
1. 你係鬼
2. 你冇政治智慧
是但一樣都好，你冇資格亦冇能力去叫大家做咩
因為你嘅選擇同決定都係帶嚟負面嘅結果

此post 已完，拉

你咁講姐係你都知35+根本就包唔到攬炒
淨係星期五內會你都見到有班泛民跟本就無抗爭到底既意志
不過你搵呢個做賣點去拉票係好有政治智慧既

唔需要同你D冇智慧同邏輯嘅人討論

拉

咁你咪上去啲candidates既fb post去屌啲candidates做乜簽囉
講唔過人就拉，即係你自己都無把握你自己既論點係always hold

唔明事理既係你，DQ與否純粹係中共睇邊條友唔順眼，而同簽唔簽署呢份嘢係無關係
如果簽呢份嘢既係70個黃碧雲/ 梁耀忠，中共係唔會DQ佢。但70個黃之鋒就會

自膠，應該係35而唔係70個

唔建議
唔好成日網民話事叫佢地做咩就做咩

直接一國一制啦，乖乖地話唔到有一絲機會點解唔試，反正咁多和理非

正傻尻

香港人個個有工開，鬼會同你攬炒

支持，到時要衝一齊衝

CC Tai又教人做野啦

衝乜春？一國一制呀，學而家新疆咁做順民呀而家新疆幾撚自由

民選議員最起碼都要對投佢既選民既訴求有交代啊？
話唔理就唔理咁同777有咩分別

首先你假設左所有泛民既選民都全部同意攬炒
攬炒派同老一輩選民既意願未必一致
但泛民都要爭取埋佢地既票
最好就係想簽既就簽
唔想簽既攬炒派既選民就可以唔投佢
但唔好阻佢地食其他票

咪痴線啦，分票咪浪費票

總之佢地攪初選
入到圍既就支持
唔好再落多重關卡比佢地
有D淺黃未必支持攬炒
一陣佢地唔投仲死快D
要贏就要各種黃既票源都吸得晒

比例代表分散票源輸到仆街 冇初選就唔投，隔硬選，屌到佢退選，一票都唔應該浪費分散